拜登好快變「BYE躉」

如果係選票造假
就要「BYE」
仲要隨時做監「躉」

bye 登

唔係敗釘咩？失敗釘盍棺材香

BLM已經反緊

反緊咩？
有詳細資料嗎？

花夠唔夠打夫佬？